Ik zal mij mijn schat, mijn juweel, dat uw bosoms wordt wit, opgezwollen en zacht als fluweel, en het is heel leuk dat je me te vertellen dat mijn handen moeilijk zullen kunnen houden en hun Ruby Lips naar mijn mond.
Terecht zegt u dat ontwikkel je mijn penis, u heeft mijn lid worden wat het nu is.
Ik herhaal, op mijn woord van eer, u zult zich wellicht niet graag deze details, maar ik zeg het, jij bent de eerste vrouw in de wereld die heeft gezorgd dat de essence die stroomt vanaf mijn prik (_queue_), die uw kussen hebben gemaakt, zo mooi, en u heeft geplukt de bloem van mijn maagdelijkheid.
Ik heb nooit zo gehad (_baisé_) andere vrouw en ongeacht de ellende die ik worden bestemd, zal altijd een immense en ondefinieerbare geluk denk ik dat ik eerder heb gegeven en verloor hij door het weelderige ontwerpen bieden jullie (_par tes délices_).
Het is en het zal wellicht de grootste zegening, en de enige troost van mijn leven.
